越低俗越易爆post, 上周misspun, 今周就av夢

越低俗越易爆post, 上周misspun, 今周就av夢

屌支共屌狗post呢？
有好多熱心巴打狂推post, 但實無咁熱門
有d低俗野睇完就算， 唔洗推post

連登熱門做乜撚嘢？

長期置頂都無問題